有愛有性 冇愛冇性？

身邊唔少fd有sp 重點係有男／女朋友嘅情況下
佢地覺得sp唔叫出軌 只係滿足性慾
但我真係接受唔到
以為香港啲人都夠誇張
點知上台灣網先驚覺 原來約啪係當飯食

性愛之都無聽過？

有感情嘅sp先最正